每次發完戀愛夢都好空虛

唔想起身，單身就是罪